====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec lui , j ' ai développé une exigence sur l ' agencement , la mesure , la proportion , sur la référence au corps , car nous étions sous l ' emprise formidable et stricte du « modulor » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

